近排學生自殺人數少左,社工同事好担心

近排學生自殺人數少左,社工同事好担心,希望各位老師可以拼業績

簡體字死五毛收皮啦
傻閪
擔心呀

2019年香港自殺資料統計

本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。

本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。